[超緊急！]LIHKG屎弗痕改版愈改愈柒！！！

連高發時代開始既黃色Highlight都冇埋，改到變鼻屎咁細既灰點係頭？？？

我屌！！Fix D 唔 Fix D，依家出番ColorBar係Title頭，但"睇過"同"回過"都係一撚樣顏色？？？

屌你！！用番舊版當堂舒服晒！！！！

連生，我俾[錢]你屌架！！！大改UI前唔問下意見先，至少都俾個還原選擇啦屌 ！！！

點樣轉返舊版？

要鏟左先裝到上一版 ！！！

叫好咗